韓國生活 (31) 推到為到工為止

韓國生活

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:

31

做完個運動又爆咗

之前有朋友做口罩 80一個鐘 但佢話冇了

唔覺意推爆咗

好野爆左

都差唔多啦今次晚左

為到工？

好似有幾間仲請人喎

Ok 7左

終於唔係沖完涼講

佢好有機心

成日都係我唔為意嘅時候推爆咗

你都唔留心

邊有呀 啱啱做完運動返屋企咋

標題都打錯係咩玩法

想同你做運動

所以佢揾唔到工

太興奮 比小櫻花吹我開po

賤

又去做體操？

死淫零又賴我

Agger

食飽左

食女？

好似好撚正

我都想

唔錯

邊間

Ohhh!!!之前食過 太子！

雞煲群組

就係呢間

冇事既

人地last day

放過佢

呢間真係幾好食

雞煲隻雞係公定乸嚟？

下星期先last 提早食

唔識分

我都想食

食埋雞子？

有叫但冇食到

真係咁多人中意食

唔怪得你咁肥

ok bye.

...你啲珍奶點計

飲完都係瘦

邊忽？

又食齋

好好食 最中意食菜

同媽媽一樣

2010？個時真係癲撚左咁 每個字查 成日去書局睇韓文書

好想學快啲識多啲 搵韓國人傾計 成日睇綜藝

好熱血

10個有9個學韓文都係由追星開始

我係十年前嘅你

便利店新星出左第一集

邊度有得睇？唔想睇大劣網

呢個意粉好食

好似好正咁 未食過咩嚟

咩嚟

意粉

金裕貞池昌旭新劇

池昌旭 好靚仔 同佢握過手

都係用緊大劣app
睇緊雙甲路邊攤

用大劣app

推咁蛋頁

知你好想食second bite個炸蛋

啱啱打完機準備返屋企

Sugar baby

打咩機

我又諗起個條片

早晨 又開工

早 啱啱醒

好早

仲有三個半鐘先收工

而家先醒???????

係呀，啱啱起身，野都未食

我已經返左大半日工

早晨琴日冇乜上嚟

你琴日又瞓到幾點呀

我估你今日3點醒

留完言就見到你問我瞓到幾點

呢啲係咪叫心有靈犀

°。╭＊整天上網﹏°其實只為等你上線．．．__
正在播放—容祖兒 借過

死mk

你唔好話你冇用過呢啲
成3X歲真係唔信

之後仲要整顏色
[c=23] [/c]

仲可以漸變色

買書？

死淫零

留條腳毛

又瞓？？

瞓醒

買左啲咩影嚟睇下

阿伯？

以為你今日冇出街

返工好攰

一日無上就30頁

睇晒兩集，好好笑，啲演員又靚

你唔叫我
我都唔知呢度又多左十頁
而家開始睇先

你都中意食菜架咩

呢個好耐啦喎都賣咁順

貴*

咩呀，登記做會員買

食下素都唔錯

Sor睇左98

覺唔覺金裕貞 有啲似炫雅

CEDD收貨佬係地盤俾人打

我都有睇

點睇

收貨嗰個都幾慘
嗰邊好明顯誰聲大 誰惡 誰正確
皇家佬玩晒 仲大聲過啲呀sir
佢似係執得正之後工人做野那西就比人憎
不過應該份人性格處事都西西地先搞到咁

唔覺

冇睇過你地講嗰套野
但金裕貞真係靚，家母之前睇嗰套個清潔工嘅都覺得佢ok
炫雅我都覺得太姣

冇嘢做嚟答下嗲先
有追星做原動力真係個可以好快進步嘅原因，綜藝、劇、電影同音樂 (包括聽歌睇歌詞)，去到咁上下就嘗試下睇節目생방，再加睇參考書 (文法/單字)，得閒睇下其他用韓文嘅網頁/資訊 (首選自己有興趣嘅，可能係娛樂新聞嗰啲)，有唔識就第一時間查字典然後記低佢，最緊要唔好畀自己離開呢個環境太耐，冇人對話就日日同自己鳩噏幾句，進步速度應該會快啲

呢度啲巴絲應該都係噉
(想當年溫韓文勤力過溫DSE 好想好似當年咁勤力)

- 留返個bookmark喺度先 -
(睇返曬廿幾頁，最新睇到呢度)

長期客仔 近排忙咩呀絲打

好想睇鄭中基viu套戲

開完會比班consultant激撚死

冇事，我返出去先

執屎啦去

長期CD-ROM
冇啊 近排好得閒，應該話從來都冇好似呢度啲巴絲咁忙過，只係一個叫做有份工嘅廢青
啊......忙睇佐藤健算唔算忙

BTW 多謝你想睇佢套戲啊 不過冇咁快，佢之前出story答問題有提過話10月先有得睇 繼續期待下

佢又可以準備屌則師

我明而家成日開少時啲片睇

絲打都好過我
真。廢青

係 希望viu多啲本土製作

係 睇住佢兩個冇乜好感 好7

好似成日迷迷糊糊咁

傻喇～我都好想做真‧廢青
但係唔返工就冇錢，係真係會撐唔到生活嗰種冇錢，而家又噉嘅環境，加上又冇學歷，所以唔係真係咁好 糊巴起碼有spec先喇

希望可以見到viu有出頭天 (鄭中基再拍多啲)

我畫埋比佢呀 佢都咁落CAD
之後GBP入漏左 要withdraw
呢啲嚴重失職 要出信投訴

唔係p仔熊黎 諗多左

追po之星 2.0

好耐冇見miss u

我先係真廢青 冇스펙又廢

乜工都做住先啦

好耐無見

withdraw and resubmit 比bd
係咪要搞一個月
唔係好熟

係，太大唔可以hand amendment
而家W&R最多得兩次 咁又浪費左一次

即刻warn 佢啦

我想去你屋企玩

珍貴嘅兩次機會係比BD呀SIR睇唔切 比佢偷期用
而家食左呀SIR啲時間

做野先 接左新freelance
聽日收工爆唔爆到po?

有啲機既

細job, 自己食晒d fee

佢地可以點樣偷期

呀sir話佢睇唔切 叫你withdraw, 你硬食
唔withdraw佢發你份則

如果發左再入要幾耐？

60日

60日睇唔切就會叫你W&R 偷多30日？

此po由旅遊台變成人台變感情台變學生台變工程台

估唔到呢個po咁多職安真漢子

想識個地盤佬
年紀大啲樣衰啲肥啲矮啲都冇問題
冇老婆就得喇

海巴。。。。。。。。。。。。。

佢要台灣妹
我要大過我嘅

amendment 30日，睇唔切會叫你W&R 最多兩次
但條仆街最major改動冇加入去 用左舊cad改
入左三日就withdraw

鐵都未掂過嘅職安真漢子

我都想講

幾好仔呀 又cute cute 地

佢話要台妹咩？

可能佢都ok呢

頂原來調轉左寫

以為你識寫錯字啫
原來仲有倒轉寫呢招

三日
好垃圾

我個腦太快 有時隻手跟唔上個腦

海巴巴

想食唔一定食到

吞乜

屌

肥 手腳慢

佢無視上面嘅野

我比緊鼓勵佢 去溝女

你話好唔好？

吊啦 同你比 你隻手真係幼嘅 幼到得排骨

全部都係雞

慘

快d去買返隻
搵人黎食公仔麵都要啦

唔吞呀

女朋友而家j我隻手
j緊d青筋

IP唔洗CHECK

走左lu~~

正皮 其他人唔好斷佢米路

咪剪撚左

靚仔 有冇性趣買
包賺

995

998

韓國生活 (32) 端午節快樂